{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74540&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평비둘기펜션"
    },
    "text": "涼しい渓谷ときれいな空気で有名な加平で楽しい思い出を作ることができるペンションです。 個別バーベキュー施設と無料Wi-Fi、南怡島近くの位置、駐車場、団体客室などがあるので、便利な宿泊ができます。 ペンションの周辺にはザラ島が車では30分、加平レールバイクは車では27分の距離に位置しており、ヨンチュ滝までは車で30分かかります。入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、2名様20,000ウォン、追加する場合、お一人様5,000ウォンです。利用時間は5時から2時までとなっており、それぞれの客室で個別にバーベキューができます。ただし、天候や季節によってバーベキュー場の利用が制限される場合があり、現地決済となっています。最大人数を超える場合は入室できませんし、外来訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されており、ペットは出入りできません。保護者の同伴なしには未成年者は利用できません。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはザラ島や加平レールバイク、ヨンチュ滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は5時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名様で20,000ウォンで、追加の場合はお一人様5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類や天ぷら類、魚類の調理が禁止されており、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法には制約がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 377
    }
}